有冇人覺得所謂嘅文生好煩？(文生fans勿進)

認真留下言咁都可以做新聞條友真心on9

佢都得？
我都得啦

咪係

即刻開fan page
多多支持